<resources>
    <string name="app_name">KampuskuApp</string>
    <string name="Slogan">Informasi tentang mata kuliah,\n prodi dan kampus</string>
    <string name="Detail_UGM">Universitas Gadjah Mada lahir dari
kancah perjuangan revolusi kemerdekaan bangsa Indonesia. Didirikan pada periode
awal kemerdekaan,UGM didaulat sebagai Balai Nasional  Ilmu Pengetahuan dan Kebudayaan bagi penyelenggaraan pendidikan tinggi nasional.
Berdiri dengan nama “Universitas Negeri Gadjah Mada”, perguruan tinggi ini merupakan gabungan dari beberapa sekolah tinggi yang telah lebih dulu didirikan, di antaranya Balai Perguruan Tinggi gadjah Mada, Sekolah Tinggi Teknik,dan Akademik Ilmu Politik yang terletak di Yogyakarta, Balai Pendidikan Ahli Hukum di Solo, serta Perguruan Tinggi kedokteran Bagian Praklinis di Klaten, yang disahkan dengan Peraturan Pemerintah No. 23 Tahun 1949 tentang Peraturan Penggabungan Perguruan Tinggi menjadi Universiteit</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="DeskripsiPsikologi">Fakultas Psikologi di Universitas Gadjah Mada (UGM) adalah salah satu fakultas yang menyediakan program studi dalam bidang psikologi. Fakultas Psikologi UGM memiliki kurikulum yang dirancang untuk mempelajari berbagai aspek psikologi, baik teori maupun praktik. Berikut adalah beberapa mata kuliah yang umumnya dipelajari dalam program studi psikologi:</string>
    <string name="matkulPsikologi">Pengantar Psikologi: Mata kuliah ini memberikan gambaran umum tentang bidang psikologi, termasuk sejarah, pendekatan teoritis, dan metode penelitian dalam psikologi.

Psikologi Perkembangan: Mata kuliah ini membahas mengenai perkembangan manusia dari masa bayi hingga dewasa, termasuk perkembangan fisik, kognitif, sosial, dan emosional.

Psikologi Sosial: Mata kuliah ini mempelajari interaksi sosial antara individu dan kelompok, serta bagaimana faktor sosial mempengaruhi sikap, perilaku, dan pola pikir seseorang.

Psikologi Kepribadian: Mata kuliah ini membahas tentang teori kepribadian dan bagaimana faktor-faktor seperti genetik, lingkungan, dan budaya mempengaruhi pembentukan kepribadian individu.

Psikologi Abnormal: Mata kuliah ini mengkaji gangguan psikologis dan gangguan mental, termasuk gejala, diagnosis, dan pendekatan pengobatan yang relevan.

Psikometri: Mata kuliah ini mempelajari pengukuran psikologis dan metodologi penelitian dalam psikologi, termasuk pengembangan dan penggunaan tes psikologis serta analisis data.

Psikologi Klinis: Mata kuliah ini fokus pada penerapan prinsip-prinsip psikologi untuk diagnosis, penilaian, dan intervensi dalam pengobatan masalah kesehatan mental.

Psikologi Industri dan Organisasi: Mata kuliah ini mempelajari aplikasi psikologi dalam konteks organisasi, termasuk seleksi karyawan, motivasi, kepemimpinan, dan pengembangan sumber daya manusia.</string>

</resources>