<resources>
    <string name="app_name">KampuskuApp</string>
    <string name="Slogan">Informasi tentang mata kuliah,\n prodi dan kampus</string>
    <string name="Detail_UGM">Universitas Gadjah Mada lahir dari
kancah perjuangan revolusi kemerdekaan bangsa Indonesia. Didirikan pada periode
awal kemerdekaan,UGM didaulat sebagai Balai Nasional  Ilmu Pengetahuan dan Kebudayaan bagi penyelenggaraan pendidikan tinggi nasional.
Berdiri dengan nama “Universitas Negeri Gadjah Mada”, perguruan tinggi ini merupakan gabungan dari beberapa sekolah tinggi yang telah lebih dulu didirikan, di antaranya Balai Perguruan Tinggi gadjah Mada, Sekolah Tinggi Teknik,dan Akademik Ilmu Politik yang terletak di Yogyakarta, Balai Pendidikan Ahli Hukum di Solo, serta Perguruan Tinggi kedokteran Bagian Praklinis di Klaten, yang disahkan dengan Peraturan Pemerintah No. 23 Tahun 1949 tentang Peraturan Penggabungan Perguruan Tinggi menjadi Universiteit</string>
    <string name="Detail_UNY">UNY didirikan pada tahun 1964 dan awalnya dikenal sebagai Institut Keguruan dan Ilmu Pendidikan (IKIP) Yogyakarta. Pada tahun 1999, statusnya ditingkatkan menjadi universitas dan berganti nama menjadi Universitas Negeri Yogyakarta. UNY memiliki fokus yang kuat pada bidang kependidikan. Universitas ini menawarkan berbagai program studi dalam bidang pendidikan, termasuk pendidikan guru, pendidikan olahraga, dan pendidikan nonformal.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="DeskripsiPsikologi">Fakultas Psikologi di Universitas Gadjah Mada (UGM) adalah salah satu fakultas yang menyediakan program studi dalam bidang psikologi. Fakultas Psikologi UGM memiliki kurikulum yang dirancang untuk mempelajari berbagai aspek psikologi, baik teori maupun praktik. Berikut adalah beberapa mata kuliah yang umumnya dipelajari dalam program studi psikologi:</string>
    <string name="DeskripsiIlmuPangan">Program studi Teknologi Pangan adalah program studi yang berfokus pada ilmu dan teknologi pengolahan makanan untuk memastikan keamanan, kualitas, dan keberlanjutan pangan. Berikut adalah beberapa mata kuliah yang umumnya dipelajari dalam program studi Teknologi Pangan:</string>
    <string name="DeskripsiAkuntansi">Mata kuliah pendidikan akuntansi adalah salah satu mata kuliah yang ditemui dalam program studi pendidikan akuntansi di perguruan tinggi. Mata kuliah ini bertujuan untuk mempersiapkan calon guru akuntansi dalam menguasai teori dan praktik akuntansi serta metodologi pengajaran yang efektif. Berikut adalah beberapa topik yang umumnya dipelajari dalam mata kuliah pendidikan akuntansi:</string>

</resources>